點睇KEF新出對LSX?

雖然比LSW平左一半，不過都仲要成皮

但外形真係好靚仔

有無巴打有上手玩過？

膠箱黎

LS50 Wireless 開心使用中

橫點都要成皮 我寧願加套野推R3

睇戲表現如何？

我鐘意呢啲setup夠簡單，唔駛幾十樣野，唔知機玩人定人玩機

我電腦用 插電插USB 用得
好方便

即係睇戲打機都有啦，咁低音有咩感覺

Boom Boom Pow

當時買幾錢？

2手入 9000

9000？！ 巴打有無興趣放3手

無啊 開心使用中

成萬蚊，一出黎聽到箱聲，不了

比多少少買貴d仲好

例如？ 我就唔係發燒友，唔駛玩咁多野

個樣靚仔，音質有番咁上下就得

方便唔係追求高音質人士，setup簡單，支援各種streaming, 一對喇叭搞掂，而又唔會太衰聲嘅用家

有網站遲啲搞活動

如果追求靚仔簡單就呢對，基本上冇得輸
無源果d基本上同靚係冇關係，而且又麻煩

呢對lsx冇usb，不如聽埋edifier a200，冇airplay但有usb
係冇kef對屎眼單元咁靚仔

我用ls50非常滿意

要打機，自己儲錢整套auro 3D玩啦，個包圍感好正 成日叫班Fd上黎一齊玩恐怖game

咁又唔止打機，睇戲聽歌咩都會做下嘅，娛樂又點會咁單一，我又無啲人去到咁盡每款娛樂都一套特定system

我笑左

LS50 Wireless版 貴多1皮

剛剛買左，鋼琴白，擺房一流
一分錢一分貨，音質冇得同 lsw 比
特別係低音，差成個馬位
冇辦法，單元大細既物理差別

但係百幾二百尺既房 買 lsw 跟本浪費晒
Lsx 夠有突

好處係 Setup 好簡單，老婆都識用
Bt 出24/48 俾女人聽都夠晒

唔好處係冇 usb / hdmi in
個 remote 靈敏度好似好差

自已就駁lan nas 出24/96
等緊airplay2 update

細喇叭不如玩genelec, 佢隻8351成5皮野一隻